疫情過後中國會否繼續封城？

假設真係頂得過場疫情
但中國會否繼續實行封閉式管理

因爲發現封城可以有效管理國民

唔會，因為維穩費會大增，而且限制出入會影響消費經濟。

不過共產黨諗野係正常人唔理解既。。。

限定消費時間咪得

預約先可以出街買野